讓這種虛假具有說服力是視覺效果藝術家瑞安·蘭尼(Ryan Laney)的任務，他參與了2020年HBO紀錄片《歡迎來到車臣》(Welcome to車臣)的製作。 2020年10月9日，《麻省理工科技評論》 
 重要的是，這是因為它無法提供“極有說服力的理由”來區分性別。 Ruth Bader Ginsburg為女性在法律和社會中創造了一個新的位置| lgbtq編輯| 2020年9月23日|沒有直新聞 
 政治言論，有時有說服力，有時沒有，由於脆弱的民主制度而變得更加普遍。 基諾沙的搶劫是民主腐朽的一個症狀 
 從自制紙杯蛋糕到瓶裝伏特加，你可以聽到他們是如何使出渾身解數來說服別人的。 Power SEO友好的標記與HTML5, CSS3，和Javascript |Detlef Johnson | 2020年8月20日|搜索引擎土地 
 第二種是提供額外的信息，傳遞有說服力的次要信息。 研究一個成功的高轉化率登陸頁面|Yasmine Dehimi | 2020年6月22日|搜索引擎觀察 
 王室成員的經濟理由可能很有說服力:他們為英國帶來了旅遊業。 皇家色情崇拜|蒂姆·提曼| 2014年4月26日|每日野獸 
 這個論點是基地組織的樣板，但發展中國家的許多人，穆斯林和非穆斯林都覺得它很有說服力。 肯尼亞對青年黨同情者的影子戰爭中的敢死隊|Margot Kiser | 2014年4月6日|DAILY BEAST 
 在這種情況下，對這架波音777客機駕駛艙裡發生的事情的不祥解讀變得不那麼有說服力了。 2014年3月18日，每日野獸 
 馬來西亞領導人在沒有任何有說服力的事實的情況下把飛行員變成了替罪羊。 2014年3月16日，每日野獸 
 一些研究甚至表明，情緒低落可以提高有說服力的辯論技巧和增強記憶力。 抑鬱如何拯救你的生命|尼克·羅密歐| 2014年3月4日|每日野獸 
 各個殖民地的這些委員會變得非常活躍和有說服力。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培 
 他的嘴唇上和敏銳的眼睛裡都帶著說服的微笑，和尚幾乎是無意識地服從了他的微笑。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 正是在這個時候，人類語言在一定程度上失去了陸地語言的性質，才變得有說服力和令人信服。 古今迷信(1732)|讓·梅斯耶 
 他的說服力和他的直來直去的辯論方式，使他受到同志們的稱讚。 地獄|詹姆斯c威爾士 
 帕彭的聲音是比他那尖刻的舌頭更好的武器，因為它首先是有說服力的。 當Valmond來到Pontiac完成|Gilbert Parker